如果你覺得好絕望，好攰，希望你可以等埋我

致香港人:

死有輕於鴻毛，重於泰山。
作為一個戰士，天生就注定只可以死於戰場。

所謂士可殺，不可辱。
有女仔係被捕期間畀人除褲，羞辱。
大量被捕嘅示威者比黑警侮辱，毒打，濫用私刑。
這些事情，令人痛心疾首。
於我而言，與其被人欺壓，欺負，凌辱，倒不如以死相搏。
不畏強權 死又何懼

希望大家知道大家係去示威，係去抗爭。
發夢並唔係去捱打，唔係去食催淚彈。
即使面對嘅係速龍，防暴，我地絕對可以用人數取勝。
到目前為止，已經有超過500位手足被捕，佢地面臨既差不多10年既刑期。

衷心希望各位手足可以遇強越強。
為嘅係一個更自由嘅香港。
為嘅係糾正政府嘅錯誤。
為嘅係已經犧牲左我嘅戰友。
為嘅係清算各手足受到嘅屈辱。

生於亂世，匹夫有責。
勇武抗爭，無畏無懼。
光復香港，時代革命。

如果你覺得好絕望，好攰，好想死，希望你可以等埋我。
如果你好攰，希望你陪我捱埋落去。
如果你好絕望，好想死，希望你可以等埋我，如果呢場運動輸左，我會陪你一齊死。

選擇死亡，並唔係因為無法面對失敗。
只係希望剩低嘅香港人，可以幸福一點，哪怕只係一點點。
希望我嘅死亡，可以令公屋輪候時間快啲，哪怕只係一小時。
希望我嘅死亡，可以令急症室輪候時間快啲，哪怕只係一分鐘。
希望我嘅死亡，可以令樓價下降，哪怕只係一蚊。
希望我嘅死亡，可以令租金下降，哪怕只係一毫子。
希望我嘅死亡，可以令通貨膨脹得慢啲，哪怕只係一分錢。
足矣。

靖康恥 猶未雪 臣子恨 何時滅

陳子昂上

幫個朋友出

【重要！！】除左提防鬼捉示威者 對付鬼仲有好多其他野要防範！

我都想走

巴打冷靜啊
我地唔會輸架 終會有除低口罩 相擁而泣既一日

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好呀手足，贏要一齊贏

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

如果今場運動輸左 一定會有一輪自殺潮

如果唔想再見到有手足離開我地 所有人都要企出黎

同班仆街冚家剷鬥長命啊

幫你推

黑警為份糧出賣靈魂打工 但係香港人為左自由可以連條命都可以唔要 聽日機場見

冷靜 我地最終會看到龧光的

要走既唔係你 而係一班唔應該繼續存在既人

大家睇清楚先
作者唔係話要自殺，係話運動失敗先死啊
只要唔失敗，就無人會死

死之前做啲有意義既事? 搵狗陪葬

唔可以呀

唔准死！！
要死嘅唔應該係你地

地上輸左 落地下繼續玩

唔好呀手足！

唔好死啊！！ 仲有我哋

講還講 唔好死住！

如果你有勇氣去死
點解冇勇氣將所有力氣all in今次嘅抗爭
呢場革命唔係一朝一夕可以成功

我應承你
革命成功後我地一眾手足一齊係添馬公園唱住激光中觀星

我就算萬念俱灰，應該死既都唔係我，要做就要做荊軻

大家睇清楚內容 唔係話要死 係鼓勵大家 因為呢一刻我地仲未輸！

same here bro

睇左一日新聞 我自己真心好絕望好痛心
成晚都訓唔到 一合埋眼就諗返今日目睹嘅一切
曾經有一刻覺得我地甚至係輸左啦 鬥唔過啦
但係我最後選揀同大家繼續一齊行落去
因為係呢一刻香港人 多一個支持者可能真係唔多 但少一個就真係會少好多 所以手足 我地要捱到最後啊

死乜撚野
要死都要攬炒呀

好好珍惜自己生命，要死既係出賣香港既人

推
我地未輸
唔 好 灰 住

喊左⋯多謝所有一齊發過夢 為香港付出既香港人

要走一齊走

講緊探流浪狗

輸左先死
預埋我

一日未輸曬
我哋都要奮戰到底

多謝咁多位巴打 有心

朋友嘅意思係 只要我地一日未輸 都要奮戰到底 無論幾攰幾絕望都要撐落去

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

我有勇氣上前線 但真係冇勇氣自殺

永遠支持！！！！！
大家加油！！！！！！！
不放棄直到光明！！！！

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

唉屌原來你想。。以為鼓勵po
唔好啊

共勉之

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

要死就做死士

人權法黎緊, 要睇住班仆街炒家呀

我估呢個post會好多負皮
但我正皮左你因為想你知道
有人明白你心情

但唔好了結自己！！！

越絕望 越要心懷希望
終有一日我地會係煲底見
係尖沙咀開激光party

而唔係死後天堂見呀

老實講唔好白白犧牲, 臨走前要做英雄, 人人都會多謝你

要死 我都要班撚樣一齊死

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

呢兩個幾月好多次都有諗過輸左就了結
今日咁多事我真係睇唔到希望 一輸仲慘撚過新疆
但我會堅持 coz we are at the point of no return

都未輸 輸咗再攬住啲賣港嘅一齊死啦

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

我就算要死 我都唔要自殺
因為咁做係解決唔到件事
但我願意同呢個政權攬炒

縱使失望氣餒
我們還有彼此

想死既 唔好自殺
一齊出去同班狗死過啦

一個都不能少

喂！個個閲讀理解拎1嗎？巴打冇話依加死呀！同我由頭每個字讀一次！

不要啊
抗戰是漫長，是痛苦！
你可以睇下南韓抗戰歷史，
不一兩個月做到！

永不放棄！
叫你朋友不要離開大隊！
多一個人就多一分力！

#一個也不能少

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

未去到最後一刻都唔可以走 你忍心睇住我地撐住 ？

忍辱負重，知道嗎？即使運動失敗，大家都唔好放棄自己，留返條命，有機會再出擊。當然我絕對希望我地可以成功，但我真係唔想見到手足離開，無論運動成功與否，可唔可以應承我

我好無力

大家可唔可以睇晒篇文，樓主係鼓勵緊大家，唔好死。要死就以死相搏。。。。。 係咪咁多人有讀寫障礙。。。。

唔好比想法局限自己

我建議你同你朋友講，諗清楚後果同效果，盡力而為，天空海闊，我地既世界唔係得香港呢一片天

唔好啊巴打

撐到最後一刻
到最後一刻都要一齊
然後我地一齊結束

唔好放棄！有勇氣自殺 不如做勇式發夢

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

諗起之前咁多位義士
死真係需要好大既勇氣
唔知梁烈士見到而加發展成咁會點諗

預埋我。

推

民不畏死，何以惧之？

就算死都要共產黨墊屍底

推到黑警仆街為止

唔好呀，留有用之軀呀

要死就去戰鬥到最後一刻，死係爭取民主嘅戰場上

唔好傻啦 要走一定要啲高官陪葬
If we burn, you burn with us.

樓主係有咁嘅意思

又無奈，又嘆息。

死解決唔到問題
要死既系始作俑者！以及狗！

你依家拍拍pp走 咁我地手足點
少你一個就真系少
有眼睇日日咁俾狗咬
依家更加需要人 諗對策 做文宣
未成功一日都唔好輕易放棄

你可以失望 但不能絕望

頂住

要鬥長命啊！

我建議你睇多次篇文，樓主唔係依家要死，樓主意思係，要死就係戰場上死，或者輸咗先死

唔該你自殺前做番啲對大家有幫助有意義既事。

呢個真 同佢慢慢玩

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

唔好呀
如果今次真係輸左
最多就諗辦法離開香港
人生好多路可以行

大家都陪緊你！有咩係度大家陪你傾下？
我地仲需要你架！一齊睇到成功好冇？

唔好呀 手足

我地準備一齊贏依場仗

721 811 換美金現鈔

我見開頭啲留言 全部叫佢唔好死sor

革命啱啱先開始 你要睇埋落去

全世界都勸佢先岩